有冇人已經認輸

及早離去一股不留是真理
你已悟透真理了吧 ？

參透了…但太遲

唔玩牛熊…齋買正股放係度都輸兩皮幾

唉

唔撚操作啦

其實我只係個庸材

股壇咁多叻人 點會俾我呢d垃圾贏到錢呀

神唔好走呀

準備爆升

麵神 我地仲支持你架 come back to us

真心一句 要識用工具救資產

已經走哂，輸到仆街

3月頭已斬哂所有倉淨食花生

我返到一半本都收工升啦

唔玩啦 俾番D錢我

一月俾人撚到四月 正股都輸到仆街

但求回一半本我都算了

入熊證贏返啲錢

俾人左一巴右一巴咪你呢d

連面神都放棄 我地就乜希望都無架啦

聽日似股災喎

恆指完全無力

跌得幾多吖跌到295 當我輸ok?

冇得唔認輸啦…thanos咁勁…

WHY RISE???????

God of wall street

一早已講

要搵工了

套現左，等位再入

屌撚到七彩 就黎3%

差唔多啦

投左降喇